[IVE] i大討論區（29）有一日SEM break

我意思係有3-3.5都應該試下報 有二手飯食都好過無